小心今次玩死自己！求推post

我知道大家好開心見到今次真正攬炒
但只係第一步 我地永遠唔知對方落緊咩棋
話曬人地propaganda已經成功左咁多年
無可能因為今次而失敗
雖然對方形勢嚴峻 但我地都唔好得去邊
—
趁依家香港仲有價值 我希望大家可以
1. 推行動post 唔好太多膠野 （話俾全世界聽我地香港人係唔會接受國安法！）
2. 國際路線 （繼續twitter Reddit FB YouTube 甚至係國際登報）
3. 唔好太多幻想 （你以為班藍絲真係驚攬炒？至少我老豆唔驚 ）
4. 加強創意 （希望全方位可以推動國際去制裁中共，甚至！！戰爭！！！）
5. 裝備自己 （運動，抵抗敵軍）
6. 黃色經濟圈 （繼續支持612；星火；蘋果等）

歡迎5毛推post

香港獨立

對家仲好勁
香港人要繼續反抗

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

反抗
報仇
滅共

我爱中国🇨🇳

**你****

push

推國際戰線

Airdrop

推

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

最低風險都唔知點解無人繼續做

其實YouTube比較少人做
反而仲重要！

邊個負皮我